THE IDOLM@STER綜合討論區[196] Happy New Yeah! 琴葉お帰り!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

THE IDOLM@STER Shiny colors
官網

事前登錄開催中

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：再現qna始祖_______既行徑，抽中前後兩個樣人類總是重複相同既錯誤

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

清楚乙女水本ゆかり

おかえり！琴葉ちゃん

前post

THE IDOLM@STER綜合討論區[195] always...white envelope

new year new po lm

頭PO洗唔洗加283

琴葉

完整既等正常開左先

新年留名

Lm賀新春

留名

新年新大運 個個中限定

等轉pool CY一人派一隻美嘉

new hand lm

lm

Mltd送2500石

新年快樂

FUCKING EUROPEAN

太易中了

虹色letters又幾好聽...

有美嘉，要回家了

首歌究竟係點

Fu~Fu~Fu~Fu~ Nya~ Fu~ Fu~ Nya~

るる

海豹黎，次次係咁

清楚乙女水本ゆかり?

sae sae sae

【楽曲試聴】「星彩ステッパー(M＠STER VERSION)」(歌：水瀬伊織、双海亜美、双海真美、星井美希)

2018年3月14日発売予定

【楽曲試聴】「Yes! Loli Time!!(M＠STER VERSION)」(歌：佐々木千枝、龍崎薫、櫻井桃華、赤城みりあ、市原仁奈)

最後

趁琴葉回歸大反攻

想看看ちひろ既本氣⋯⋯

nao上位

月尾arisu 蘭子

同角色共通服裝未

YPT鍾意聽LMBG版多啲
千枝把聲好誘惑

有冇ching可以解答下
除左cg
765有冇live會響香港既戲院睇到

765試過幾次啦⋯⋯

最近先啱啱LV左次?

new seafood唔清楚jer
呢排先考古

呢類2van係咪主要都係嘉禾

係

呢度每次LV都會有人提搶飛
入多啲嚟

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫你哋個荷包QQ

可唔可以慢慢出, 要儲錢

梗係一次過擁有
高潮了

下一個到Triad Primus 下一個到紗枝

唔怕你出，只怕你唔出

漏咗條拎添

TP已經出晒了

你以為只會出一次嗎

可以再出, e.g. new generation

希望有lv…

求位置再現之TF ver.

去台灣睇lv...

去日本睇台灣lv..

又飛

不要說了...

到時個個巨巨飛晒

得小薯我睇LV (仲要唔知搶唔搶到飛...)

任務代號：最愛mio
任務內容：找出位處東京某車站的mio看板

日暮里

老秋

原宿

品川

目白

飯田橋

御茶ノ水

渋谷

我地既血汁錢

會盡力搵下

Cutter:
偶像大師の漢字のインパクトがすごい、、た、確かに、とはなるのだけど｡･*･:≡( ε

有幾大衝擊感呀

真.硬核p是咪應該識打埋曬m call

可能大師在日本仲有種佛教僧侶感覺
中文呢邊已經用到爛

真p唔打call
係後台mon實成場live個rundown

偶像主人
偶像領主

偶像碩士...

偶像戰神

根本未聽過人會講 偶像大師 呢4隻字...

就好似啲洋人對喇嘛講master咁

當年TBB廣告播CG有講過

TBB....魯魯修...うぅ頭が

叛逆的春閣下xeon唔識串

R2222222222222

騙錢大師仲多D

昆水大師

Love You~

到最後好似都未播

LM

ちひろ發出徵税通知

冇文香／卯月

買

三幻神
LLC之末路

safe

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

Bay chin

我宣布立flag成功

Congratulation, you play yourself

我愛CYbaba

無藍子SAFE

有志希, 有4K~

即係藍子無人氣, 我想立一藍子 Flag

笑死

風巴又得1分

迫害

風巴幫我立Flag

高巴隻phat楓出咗事

藍子走得太前
世界仲未準備好充滿ゆるふわ

ruru(s)

幹 未上色都聞到陣騷味

事後
事後

重要的事要說兩次

must buy...

同mio合影未

會盡快搵到

洗唔洗幫你搵埋係邊

知喺邊喇

must not....not buy

風巴好似又....

千尋大勝利

晏晝見到了
收到風紗枝係個人ディーラー
要搵方法鼠入去了

新po留名

You are not the kawaii

召喚LLC

我唔係

prpr

附聲勢今年會推佢入頭10

佢moba無聲人氣角嚟，要推絕對有機會上cute頭3....

第七回cg選舉內定人選

第6回一完咗之後我見Twitter 有d ナナP已經開始宣傳第7回

遊佐係咪叫P要抱抱

狗年LM

強烈要求由長繩まりあ配

佢叫到唯有抱了

係遊佐要抱P...

llc

法國常駐美嘉特訓左之後成個日奈森亞夢咁

你咁講又幾似

我第一張cu ssr

148~

齊lipps膠應該一丼都唔使

高巨食一個丼既錢夠買齊lipps

親子丼

丼丼屋

出陣！！！！

Mltd 有新drop衣裝

No G____ No Live: huh?

L___ L___: huh?

睇到都覺得凍

_ _ ガールドロップ ドロップ ドロップ

maimai 同 cutter 又著返舊衫

蘭子

うぅ！！！！(心臟直擊）

Cy繼續逼害llc

Frost Frozen

靚抽

野郎です

點跟

I BELIEVE I CAN FLY

正

回顧吓蘭子明明唔係張咭主角但搶哂鏡嘅歷史

蘭蘭

2d rich

3d rich

3d rich 係ipad size

睇到好凍

開3d最輕量個mon暗到睇唔到

次元突破

======================

不得了不得了

係cutter對奈緒嘅愛呀

到底係cutter仿奈緒定係奈緒參考cutter

cutter好女仔

ナナシス武道館

他界了

老是常出現
成日都因為出現起背景而想抽

我地CG9有大過佢既西武dome

11月12月交人ok?

有D似仁奈果張

t7s jeng

又蝦仁

幫Nao QQ

Nao好無辜

有人腦婆生日

星梨花おめでとう

btw可以搵下#蘭子クソコラグランプリ
笑死

星梨花生日快樂

趁生日幫擔當製片宣傳

你地唔洗返工?

廢青無工返

仲有2日假⋯⋯⋯

#metoo 又要Midterm了

派利是未

謝天二

爸爸

就黎儲到六十抽
唔好咁快出加蓮3.0

你歐到核爆怕咩⋯⋯

宮︰儲到六十抽，不過十抽就中了

十抽都俾多佢hch

單抽

本日15:00～ プラチナガシャが更新されます♪
今回追加されるカードは、北上麗花さんなどなど！
『パジャマでグラビア撮影ガシャ』まもなく開催です♪
#ミリシタ

望落又幾正

不過佢係ml數一數二既怪人⋯⋯⋯

玩左半年冇乜點研究個系統,想問下想升高D個PRP可以點?
己經成隊SSR升滿等,加分技跟埋歌類型組隊但最高個次先得91,我見其他人輕鬆百幾,點可以再升?唔通真係要課晒堆限角?

解potential

你不如貼下你用咩隊 打咩歌來睇下先

首先你手上有咩角係重點

呢隊，打返藍色既歌 master

解potential睇落好似加好少

冇combo bonus
就算sr都要放最少一隻combo bonus

你隊嘢推dance
揀下dance高嘅combo bonus sr入隊啦

先唔計茄子，3張P+ 1張AR
低潛過唔到100係正常
C OL SB 公主勁好多

話說有冇升爆技？

Hip one

除左茄子,其他都到8-9技或者升滿

茄子換做SR combo升滿十技

combo同combo卡之間唔好撞秒

P分同P分之間唔好撞秒

應該上到100

軍曹 楓楓 同小梅數值都偏Vi
俄妹center技係+全員dance 90%
錯配，前三個放center會改善

另外跟巴打所講放combo bonus卡

可以嘅話真係要加張combo bonus
Dance隊長, Visual隊員x1, 水桶隊員x3... 加成唔乜已經差好遠

我想問最左回血個隻算唔算COMBO BONUS?
定係有其他?唔多識分

算 combo加成低d但有得回血 方便手殘人士
純combo就高d加成

一張All round combo唔多夠力 (13%)...
入多張不撞秒combo會好d (SR 12%/SSR 15%/Fes SSR 18%)

Nao good job

楓楓/小梅都係全屬+30%
呢個情況到底軍曹vi 90%高分d 定全屬+30%高分d?

同埋楓俄撞左秒

數值上軍曹

有公主=optimal solution

執完邊隊好d?

揀首藍歌
上面嗰隊搵da90%fd子
下面嗰隊搵全30%fd子
比較下個分

下面高分好多

Pass!!

敵人偶像在本能寺2月尾

炸雞

買大送細

南南

同sae 孖生咁

啱啱幫你約咗時間去驗眼

你出錢就冇問題

今次Frost好似好少人打紫牌

今次個pool得四日

I have a bad feeling about this

有時諗係咪貼咗R

已經係千尋最大嘅慈悲

會唔會有fes

月尾

復刻24~26, fes 26~28

2月得28日

月限1~9

今次跟舊卡整衫

紫牌係咪即係500内
係嘅話班人應該都唔得閒上水

好女仔

你推哂

應該買曬lipps fes美嘉同穹妹
要清位了

gchi

遠藤ゆりか:

この前るるさんのお家にお邪魔させてもらいました\( ˆoˆ )/💕美味しい手料理が待ってて幸せすぎた。。アボカドが好きってリクエストしたら作ってくれたのーー！一緒にお酒飲んでぽわぽわしながら写真撮ったら、どの写真も２人同じ顔してた。（笑）しあわせー

Ruru 試食名單已經有non-IMAS

d 好野俾佢食曬喇

屌。。。星期六係時候罰下佢成日出街食飯唔叫我

關係者…

後台P視點

依家體感上覺得冇加蓮蘭子個次咁肝

睇黎都係等聽日開4倍先至講易唔易打

又玩姐妹丼

P____ * P_____?

頭帶unit

妺:
黒木ほの香
ruriko 個後輩

中間:
芝崎典子

母性大姐姐帶一個宅女加MK妹

新unit有點普通⋯⋯

太王道

芝崎典子

說好的不忘初心呢

古參

冇石派

[IT] 個Bug 係點做到

連m巴都要他界了

得番我留守cgss

他界了他界了

#metoo

冇走過 希望唔好屈

颶風又欺凌

任務完成

中學放到幾時

正評支持偽P做返真P

flying hai

346虐待IDOL

但咁就有idol抱...

今晚就帶幸子出去⋯⋯⋯

大佬

24/2 12:00

仲有梨沙
千枝
星輝子
都可以凍死佢地

殺！！！！！！！

又50石X10
CY HO YEAH

Miku喵生日快樂!!

餵佢食魚好唔好

生日俾下面請佢食好野
(第二日先餵)

みくにゃん happy birthday

係真愛

媽媽

我想問hotel moonside難度master個one two kiss me個到點拉？次次都兩隻手指撞到之後miss左

手指一上一下交叉滑

落ng1.0
落sb
放手
done

回家了

巴打可以參照一下呢段Video,
其實上下掃就得，唔使撞手指

換大機

或者單手倒轉畫Ζ

←←←←
.........↗
......↗
...↗
∠←←←←←←○

越打越覺得易

「シャニマス」，ユニット「アンティーカ」にフォーカスしたプロモーションムービーやカードイラストを4Gamerで先行公開

Ok得左

試左ok
不過好易失敗練多幾次先

呢個最方便雙姆

收到風LD ruru今星期約咗ruru拍拖

_, _ _

今次活動好似唔多人打...

收到風有手足殺緊上頭十…

腦婆

壞文明

Frost 14:14 500名 5萬3 左右

溫馨提示

限定money shop又開了

唔知Frost 2000線大約要幾多分?
雖然今次應該同TF一樣打13星

75000

唔會咁低掛 我睇應該同上次羽衣小町差唔多 點都要至少10萬pt

7000分+4000item

31000分+7000items

25000分＋9000items

求無碼版

75160定74160

智絵里ちゃん復活！！！！！！（分數上）

咁四秒楓點

18% 4高c+響子

妃巴10抽中
果然有愛就抽得中.jpg

復活LIST

T1 4高.7中
=========
響子
智絵里
俄
加蓮

T2 9中.11中
==========
紗枝
藍子
きらり

四秒楓

有冇後面tier list

仍然係最強

Map巴真係 cy staff
反正我信了

岩

T3 13高
===========
美優
夏樹
夕美

T4 9.11高
===========
菜々
みく
桃華
蘭子
奈緒
文香
楓
みりあ
愛梨

T5 7高
===========
まゆ
唯

叧外以下FES 可以打入冷宮
======================
幸子
菜々
凛
周子
唯

等睇一到fes再宣布fes限上修

fes限加回血變AR

CY好野 多謝CY

華哥畀左幾多錢CY

復刻響子前上buff
下期仲要 Vocal Groove 開無雙

冇死過何來復活
鍾意嘅自然長擺正選
千尋出隻太陽神2秒25%C+ 我一樣唔會放入一軍

🏳️🏳️🏳️

地圖炮
一巴好波

駁唔到

一針見血

藍子Forever

每個imas作品都應該有一個ママ

ママ四重奏...

等我身先士卒去shiny m@s刺探敵情

呢D粗重野我來做

Ruirui

又收兵

走左唔好翻黎
紗枝我地會好好照顧

Sup 要上船就快d上船

我幫你擋10秒！

見唔見到機場有架唔係客機嘅戰鬥機起咗飛
唔講住了，通訊管制
轉頭見

一早沉左船係海底
你慢慢炸

知唔知macross zero有架母艦潛艇嚟

BGM: 生き残れ 胸が張り裂けそうな夜も超えて いつかの誓いを抱いて

幹 你跟我說這是個男的

加推未⋯⋯⋯

中之人都好可愛⋯⋯

望裙底

響子ちゃん欲しくなーれ

女裝

[url]邊到情報?[/url]

入面有咩睇?

即將成為歷史既野

流れ星キセキ

以前本春香卯月封面既主要係音樂製作人既訪問

真係IP都唔駛check...

86:禾5G你up 乜

見到春日未來唔係企中間就知唔駛買 利申反ml

炸雞都係企側邊
點解會係歌織企中間
不過歌織正...

聽日搵るる 有冇要注意

練定告白對白

特訓後

ruru :我已經....

練定有幾肉酸得幾肉酸

スキ スキ スキ あなたがスキ
だって運命感じたんだもの

法國桑山千雪有潛質做美波2.0

ruru: 多謝你是個好.... fans

俾__ __參考

哦我識佢，佢講野好撚屌架麻

加推啦望

TR.06 恋するTwist&Shout
作詞・作曲・編曲：宮崎誠
歌：高槻やよい＆秋月律子

Tr.02 炎の華
作詞：磯谷佳江 作曲：高取ヒデアキ 編曲：籠島裕昌
歌：向井拓海

『アイドルマスター シャイニーカラーズ』は「原点回帰」
＞今までの『アイドルマスター』作品に登場するアイドルたちも同じ世界にはいますし、283プロダクションも同じ世界観の中にはいる

但係人設畫風唔係

社長生日快樂

然後聽日...

★限定版オリジナルCDには、
1:「神SUMMER!!」 横山奈緒&佐竹美奈子
2:「ONLY MY NOTE」 天海春香&春日未来&矢吹可奈
3:「MUSIC♪」 桜守歌織&高山紗代子&矢吹可奈
の3曲とボイスドラマを収録!

距離戰爭尚有3小時

社長おめでとう

ざわざわ
ざわざわ

台jai

希望某位會然今日有幾肉酸得幾肉酸

等包膠

VIP 特典⋯

百忍成金

虹色Letter 正

full version 正

Fami lomo

Fami lomo

Famiticket!

Fuckonami
Fucktaifami

#Familomo

新人lm 準備去台灣兩日live

買到飛

買到後排only 新人去感受下氣氛

好奇下閣下係邊位p

復刻開四日

小小既杏推 大愛cute系 入坑未長 各位大佬多多指教

冇fes...

收到楓有人要永續Q&A

劊子手請人嗎？

Q:請找出歐洲人.
提示
該人現時在qna之內
他不是雜巴
他沒有分身

那他到底是誰？

收到楓佢自稱杏P

三船太太,桐谷響子,再見

仲有係hehe

Welcome

希望今次唔會嚇走人

有咩？

出卯月先叫醒我

Calling Command
要求Ruru 巴x號report,Over

佢興奮得滯升左天

物理他界

爭餐死都已經去到4樓

極速推上4萬，應該無事既⋯⋯

由_進化做食物進化做餐點

然後食下去，發現原來都係___

ruru做老婆每日點過

好耐無見大家 做野太忙
好想唔撈

佢日日都帶fd上嚟玩,你自己一個食

掉轉版小兔子暗黑無限破

LIVE果陣你包到成隻儍咁 無得打call

TWITTER 唔follow得其他聲優

日日食同一様野 仲要試毒

垃圾u記真係唔是人做

停止傷害suddy

辛苦了⋯⋯

高橋未奈美

不知不覺就快7gb 了

千早同恋鐘 HB

點解我感受到對72惡意

太...太太...

又想傷害72
你班友冇人性

下一步就係fes楓

千早

美優

生日快樂

威力加強版

原來要搵份有前途 餓唔死既工 係好難

之前係咪好似聽你講過想做？

痴撚線 搵ankira唱popteamepic ed

係 等緊報名

原作者曾經畫過あんきら的

horipro 兩個,全部imas

祝你成功

うふふ♪

係aikatsu 唔係horipro

今鋪仲唔迫你班CG9買BD聽歌

點都買ga,武內BB

突然覺得都係eplus老母岩我

朋友

應該3月中左右交form

你們都變成eplus的形狀了⋯⋯⋯

利申agger

想胎內回歸eplus老母

今次mltd條線剛剛係4突美也

好彩放年假果陣衝多左

好耐無lm
準備現地台灣公演兩日 入嚟跟各位巨巨學野

搶到現地飛

原本撳到三次2f-s3 4張飛 點知去到俾錢彈哂三次 最後得4f位
佢個網真係好垃圾

仲要明明無位都俾你選擇既天才設計

大家都係4f嘅朋友

留守香港

MAIMAI加場

飛未

隻碟好似評價無trident時期好,但fans ge愛

有能入面ge人的確做得出

唔知有冇old news到

4f既朋友

個陣個網虧到入到2f已經完哂

3f打前收到風台仔限定
唔用機應該搶唔到

返去打協了

唔衝喇？

一來無氣...
二來2000就快過80000了

仲差4000先追到三川巴但未放工

精神上全力支援

咁都係收工喇

大天二加油

臨尾打多陣保住一萬以內先

補返美優生日快樂～

完！！
各位辛苦了

辛苦了

好多痴線佬

大家辛苦了

28650
收工

次次擔當event都撞Midterm Project

回魂了

P吉好似又肥左

最後嗰格蘭子

諗住初見死緊帶定補
好好玩

仲有兩日…love love

又有多個巨巨

你班友又屈...

希望唔好屈含巴，me都開始戒...

佢唔係杏P, 唔好再屈佢了

無驚無險

收到風有手足廿名

一萬以內係輕鬆既....

MLTD 復刻三限定

之後就接住限定bba

笨大搶錢

好過$qex

非洲人呢次要保底900連

計落都平過當年ma追閃突滿mr

我今年內都唔想再打event
利個靚flag下次出夏樹活動

出現了

糞驚冇得比

下次活動要休閒養肝

Groove!

Cy staff 開到聲
Molamola

咁多人衝

有人氣唔好咩

Noooooooooooooo

怕

hamgachan

想Quit U打event

Dear

呢首好易

新p留名

nekosan件room item

twin tail kaze groove

miho ranking
奏pt

Safe....

@楹楓巴
@cc
@澳一

metoo

奏wanted

大西巴衝頭十

尾十就有

lee dou d brother ho chi sin

尾燈都見唔到

love song~

手ge位置...

想問協一map巴下round係咪輪到あいくるしい了

DLLMCH

好惡

wakanda forever

上得Q&A係咁

d P係咁

你好意思話人

中間me wifi hope no @wrong people

我好善良
只係被屈上QnA

笑左...

呢度我最良善

閱

【日時】3月15日（木）20時～
【出演】
高田憂希（依田芳乃役）、新田ひより（道明寺歌鈴役）、嘉山未紗（脇山珠美役）、原紗友里（本田未央役）

【コーナー出演】立花理香（小早川紗枝役）、高野麻美（宮本フレデリカ役）、 田澤茉純（浜口あやめ役）

agger

呢排比CY 逼害

Dllm

3月15日生放傳送門

Ccccccccc

芳乃

solo debut唔理im@s了

Love song~

るる....

回家了(物理)

武田弘光‏
@shinjugai
今までアイマスのゲームは触ってなかったけどシャニマスは事前登録しました！（≦・ω・≧）何故かは言わなくてもわかるかと！

太好了

要等到四月先可以再見

yau fly

期待新作

dim gun

lun diu

老女人一試難忘

武田弘光 兩個字 母豬

又踢

限定衫＞恆常衫

個心好痛

突然の恐襲

我嗰時第一次課金就係抽限美優
課左一pack
抽第一下10連
第一張就係美優

簽名

恆常

死無全屍喇仲踢

太太好正

之前cap落

MUST NOT CHOW

Most Not Chap

宜家啲人好過份

其實都係井返黎架咋

太太幾時先有活動

這被俗世磨耗的電腦由我來守護

IT狗

太太幾時先有活動 Master

太太隻碟幾時出

盲左

新pv

bamdie dllm

It is about time

新一年希望佢唔好飲太多酒適可而止，護下自己嗰肝，想睇佢傻笑多好多年

係愛呀...

成陣肉酸味

港一立花

戒咗佢

MK妹正

下次颶颶送卡士蘭俾佢

反MK

推老女人同人妻

cheng

No bird

射歪了

歐盟主席宮巴又中

動議：
復刻/月限單抽中SSR要上頭po示眾一回

和議

一世啦 一回便宜左佢

咁頭po遲早會太長
多幾次先放上去一段長時間啦

開個新reply 專放呢d野

頂唔順個面太基
返返黎抖啖氣

有分別咩 又係果班..

下放雜巴

#me too

你岩岩先歐完...

唔係你太基頂唔順我哋班異性戀咩...

im@s post每月之星

1.容我快樂

Fes

蘭子molamola.jpg

molamola

又要睇你地晒命

又要睇你地哂命

901輕鬆搶

Ml冇人理

PO隻283頂數

Gchi

夏目bb

Sor, 睇錯做含巨
原來係你

兩為一體

唔會最尾變左fes加蓮架可...

蘭子同加蓮都大機會

花生價格升到見唔到頂

我就真係無嘢驚

除左Co 真係無嘢驚

直覺話我知係時候出Fes美波

當佢執柒左了

落去一家團聚了

夠薑就一針啪撚死我 阿叔我嚇大架DLLM

你一抽中 我地都未啪死你喇

20抽呀一抽....

20抽好多

畀我係CY就會趁Vo Groove 出 Cu Vo SB 引人抽

Cu vo sb + kanako live sparkle
我逼不及待好想玩玩了

要上160了

等睇w巨prp1900

大家入定錢抽蘭子先

利申淨係打到pro

打pro都上到prp 1900

收到風你frost event m+14_________分

唔知點解一見到個背影就已經好想笑

家姐=大個左既乃乃

無乃乃咁消極 不過把聲同乃乃幾似

家姐正

蘭子! 肯定會係蘭子!!!

蘭子，妳為甚麼會飛呢？

hamgachah

手渡要講自己係香港黎

dim gun
港一ruru

我小薯仔黎。。

天真無邪到咁...
邊個會忍心...

玩creampie呀

自己攞黎衰
最後又要我奶返乾淨

ああああああああああああああああああああ

幫QQ

要改名做
立ＦＬＡＧ你香

呢度係咪大天二既葬禮

maplemist

連續追擊

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[197] 1Fes起1P鳴!Spring Fes(抽卡&物理)開催!

4次元枱底